我roommate 最近好沈迷賭錢...

巴打們 珍惜生命

賭到人唔似人咁
雙目無神駝背彎腰
晚晚仲要鬼鬼鼠鼠咁 特登等我訓左先

‘澳門首家線上賭場....’

我真係好想幫下佢戒賭

啱呀

同佢含囉

幾高質